【安泰邪邨】安泰邨女子12層高行人橋墮下 送院不治

秀茂坪安泰邨勇泰樓對出連接順安邨的行人天橋，今早(22日)8時32分，一名56歲姓李內地女子，疑由12層高的天橋梯間墮下，倒臥山坡，消防及救護接報趕至，將女子救起，惟已陷入昏迷，口鼻滲血，由救護車送院搶救，惜告死亡，警方調查後相信死因無可疑。

據了解事主近日受感情問題困擾。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350

女子被救起時已陷入昏迷。（趙瑞麟攝）

女子由天橋梯間墮下，警方在現場調查。（趙瑞麟攝）

救護車到場將墮樓女子送院。（趙瑞麟攝）

新聞來源：

＃安泰邪邨 ＃前石礦場 ＃死亡勝地 ＃每月送命

呢D設計既建築物,個欄河唔該整到上頂啦, 分分鐘救返人一命

你有無病呀？
咁不如唔好比人出街啦

條橋起緊果時都吹奏緊係自殺聖地

btw第幾單

佢又唔係意外，唔係到死都係第二到死啦

你掉番轉諗

人地係防人跌落街整到依加個高度就夠

唔係防你跳橋

跳得樓多跳得橋多就會好似你咁講加高圍欄

到時就要犧牲個設施既美觀性了

之前睇viutv胖伴都有見過呢個天橋

睇哂單新聞見到

乜咁都有C1

抵撚死

搵到咁靚既位

表面撚

坐野咁高點解唔整條超長滑梯？
超碼有得玩下先

浪費晒空間

跳呢度都唔錯

起碼唔洗變兇宅
香港而家自殺率咁高，西貢咁多森林，求其搵個做自殺勝地啦⋯
唔好搞到又跳軌跳樓影響到大眾

D師奶會塞住哂係入面

高速踢佢地落去

樓主成日報old news